深水埗有咩食？

維記豬潤麵

文記車仔麵

樓豬食開垃圾？維記啲油浮唒上面

爭鮮

金太朗

次次食都冇油

泡就勁多

呢排鍾意食九西food court間泰國豬雜麵。一對泰國夫妻開，好正

蛋牛治
腸粉

搵日試下！

伍文生哥哥

長沙灣同深水埗中間有間叫飯意餐廳幾好食～

唐餅

北河飯店
三個餸先係25蚊
仲要有湯飲
利申: 成日幫襯

保安道街市

劉森記

邊間

食南亞菜